今日我生日，但我唔開心

香港又係咁
黑警中意拉人就拉人
我summer sem 啲功課又煩
又要減肥
又考咁L多試 仲要堆活動比賽等住我
個心好攰
今日生日又點？
我真係開心咩？
6.9之後就6.12一週年
到時又要拉多幾多個人

身同感受...加油 生日快樂

Thanks
開心唔落 本身已經有躁鬱架啦

多謝你呀 共勉之

以前我會𠝹手
依家我無再𠝹啦

唉

生日快樂

男人老狗都界手

多謝

生日快樂
明天會更好

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"